路透社：解放軍駐港部隊司令員 6.13曾在港晤美國防部高官

路透社周二獨家報道，指解放軍駐香港部隊司令員陳道祥少將，上月曾在香港，與美國國防部亞太安全事務首席副助理部長海大衛（David Helvey）會晤，日期是6月13日，即剛好在6.12港警開槍鎮壓示威者之後。

消息人士表示，陳道祥在會上表示，解放軍駐香港部隊不會違反一直以來的政策，去干預香港的事務。消息指，雙方的會面是在中國人民解放軍駐香港部隊大廈內進行。

解放軍勾結外國勢力

Sir黎未

好彩咋，如果唔係就出哂黎

證明根本唔會有咩實彈、解放軍，d 人少少野就縮就驚，叫人唔好衝唔好衝，事實係你和理非邊個睬你

《一日爭取唔到真普選，我地永遠處於被動》

長官 這一邊兒

應該美軍有動作 老解先急住見美軍...

講到駐港解放軍要同美軍拎approval 咁

Exclusive: China's PLA signals it will keep Hong Kong-based troops in barracks

駐港解放軍實際under美軍

解放军勾结外国势力 通番卖国
支持习大大清算这些汉奸走狗

US commander: Green card or battle?

一個美帝文官輕輕鬆鬆行入老解軍營主寨，聽到承諾先至施施然走返出去，厲害了我的國

武力已經封頂

美國又好中國又好，大把生意擺係香港，真係出解放軍既話後果會點，大家都估唔到，所以唔係咁易行依步
如果唔係警隊既裝備都唔駛勁得咁緊要

sir! this way! sir!

證明邊個先係香港真正話事人

美國突然放咁多風出嚟

外部勢力 仲唔拉？

路透社 就準準地喇

係 多數都準

搵我?

老美有心想香港穩定
香港人權及民主法案, 其實係有機會通過.

一出就第七籃隊支戰斧就炸佢果座野

老解傳遞雜豬訊息，我地唔會出黎，你都唔好出。

大家要level up

原來已經講過數先唔出解放軍

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係咪可以升級

[多圖]俾例子大家睇下cctvb狗幾撚仆街

重申7大訴求：
1. 撤回送中惡法
2. 撤回暴動定義
3. 撤銷對抗爭者控罪
4. 追究黑警暴行，成立獨立調查委員會
5. 落實真雙普選
6. 承諾不推行社會信用評分制度
7. 拆除所有監控燈柱
試著說監控燈柱, 不要說智慧燈柱

升級！

解放軍同狗割

一早講左點會輪到香港人帶頭幫美軍帶路
老解一早鋪好路啦

美國佬根本睇緊實香港

【美國巴絲速速現身！】美國page 教人幫手推美國通過法案

大家幫手~

司令員只係少將

最新白宮聯署！要求美國國會立即通過《香港人權民主法案》

大家幫手~

原來美帝先係阿頭.

原來是漢奸，要組織藍絲包圍軍營

中共仲係忌美帝

兩國大國角力緊
其中一方既文官可以隨意進入對方軍事要地提出要求 你話笑唔笑死

解放軍向美國大哥報告述職

美國國防部高官公事包露出了移民申請表
解放軍少將沒事兒沒事兒

老解無得出手

即係得返啲廢物猶差

等d人仲吹雜總叫唔好開槍
佢同689同777都係想開槍果類人黎

其實同一時間美日係南海軍演緊
即係其實美國暗瓦底做左唔少野保緊香港

勾結外國勢力
對香港內政說三道四
居心叵測

唔怪得知頂層宴會廳開曬燈啦

除左警隊軍事政變同美軍帶路團
否則解放軍都唔出得
個啲救災演練唔計

有冇傾呢樣

之前美帝話一出老解即時制裁，就係呢個時候講既？

定左 對佢地生意都好大幫助

越加越多 即係同訴求自己話事無分別

爽死了...耿爽死了....

美軍差D想郁手??

驚閪咩

this way Sir

係....
不過終究訴求係咩, 其實大家都心入面都有答案

泛民成日鳩吹出老解
應該可以切腹

放風出黎等大家比心機繼續抗爭？？

燒山有冇燈過支解開槍碌G？

千古罪人陳道祥

記得美國話等機會黎到要珍惜
應該就係呢次

美利堅大帝國

其實係美國要求見老解？定老解想見美國？
邊個要求呢次對話？

英文出處

長輩圖？

兵變了

要向美軍報告

污糟野解記唔做
留俾驚賊做

那個..綠卡有多少..咱們高級官兵連家人也有幾千個!

冇得碌豬了

你估佢地唔驚死咩

解放軍隔離就係政總同立法會

消息指，雙方的會面是由陳道祥發出邀請

解放軍咁驚做咩

咩意思？

6月12係南海有聯合軍演

定係解放軍本身想做野
比美國㩒住左

英文原文
JULY 09, 2019 04:01AM EDT

即係睇完今日777用個dead 字都仲係好唔滿意，依加話俾你知係美軍壓住中軍，你唔好諗住中軍可以幫到你。唔該講返d 岩聽既野

解放軍公然勾結外國勢力

司令員係漢奸

4點鐘放料

今晚光明頂可唔可以講番政治符號學, 點解咁鍾意4點

老解唔會出架....
一出真係美日聯軍黎香港架 (香港好撚多日資日僑
支那佬邊敢搏

問下老解幫手帶路得唔得

Sir你都攬台灣唔爭在攬埋我地

美帝高姿態見肥佬黎代表開工做野啦

想做吳三桂

sir , errr can you errr gim...gim me...greed car?

" you mean green card ? "

Yes, yes it is

真係好j
平起平坐

耐人尋味

擺明係叫大陸唔好玩到咁串
你有香港都係美國俾你既
唔好搞串在港美人利益

搞到美國先係香港既宗主國咁

Sir~ this way

美國放風即係叫香港人即管抗爭升級，唔使驚中共用緊急狀態出解放軍

陈司令，这边儿，一起反共

無美軍香港收咗皮好耐
2014年果次

升還升，不流血不受傷不被捕

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

身為解放軍高層竟然私下約見美帝高官,到底有何居心?簡值係中國既民族敗類！

文宣海外登報全力升級先

的確似係傳晒靚波 就等我地自己去主動射門
始終我地先係主人家

真係唔明搞乜

美國竟然會咁樣走入敵軍總部

支持老解

開始有成績
繼續努力

我今朝見到，睇title以為係今日講添
原來係13號

各位加油

港警都唔用得真槍

人哋拎綠卡啫

大家收到未

Sir this way this way

牙爽快d強烈譴責解放軍干預美國內政

美軍來了 解放軍帶路？

支軍不獲美國批出不反對出兵通知書

屌你地諗真d 唔係咁簡單
香港人差d 要死人

唔怪得呢排美帝終於有d 強硬動作
9 估劇本：

1. 612 rubber bullet
2. 有人覺得未夠喉想出真槍
3. 某帝國主義收到風，狗衝入去人地架部講數，叫佢唔準搞d 可愛既黃色和平組織

4. 所以之後某人先至谷住谷住痾屎唔出咁龜左入個老母西度好多日，唔敢出聲唔敢搞小動作

5. 某帝國主義都係唔放心d 匪類係咪真係停手，所以不斷放風話關注d 可愛既小黃人

6. 甚至叫第二大粒果個去見個肥佬小黃人，話比全世界知"呢個場我睇既"

帝國主義

鬼佬想學摺被？

好可愛 我笑咗

老解司令有無可能棄暗投明

呢單係大新聞，真係令人有好多想像空間

612盧偉聰唔肯rule out要求老解幫，有冇記者朋友可以依家問問佢點先會要求老解幫拖？

推

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

中共一直都怕美國，好慶幸一直都有美國係度，兩大國對決
民主對獨裁

其實香港人向美國領袖求助, 中國口交部同共媒(CCTVB 東方)就話係外國勢力

咁習大大個女拎綠卡, 咪等於顛覆國家政權罪

美國無論如何都想要香港你試想下台灣日本香港既地理位置…

去見BOSS

老解都勾結外國勢力

民主外賣

換左領事果然唔同d

希望佢地真係知 同有勇氣⋯ 講真好多無 同唔肯

G20前 trump話北京同香港會傾得惦
7/1入左去後 trump出黎講 香港人追求民主。
追求民主係好野 只係某d國家唔想行民主制度
仲要無話衝入去暴徒。英國都即刻改口硬屌口交部

出左營唔肯返入營 到時文官死梗

撚爽出嚟講兩句嗨

都唔知點解咁耐都未有連登仔揮美國旗遊行。

612個既林鄭咪出左條片話暴動
強硬對付市民兼硬上條惡法
點解過左幾日就暫緩
我覺得原因有可能就係呢單野
美國明裏暗裏警告
好多人仲話唔靠歐美
無外國勢力香港晨早變左新疆喇

根本佢地成班個春袋就係香港關係法，美國佬聲明你出老解就制裁，柒婆咪即刻暫緩囉

我都睇到呢樣野
第二日美國佬就有人去摸底確保安全

香港駐軍大概9000人
約一個師嘅兵力
師長軍銜係少將
差唔多啦

純粹分析，天滅支共。

根本共產黨自己都唔夠膽出老解，但就成日有人放風出老解叫人徹退

有可能係low sir講完第二日老解就急急腳揾美國解釋返割蓆
我地團結同時對家塊蓆真係割極都仲有

我隻手搖到就來斷啦

6.12 曾俊華、陳智思、陶傑都不約而同有講到第二支執法隊伍，所以 2-3 極可能係真

正 揮美國🇺🇸旗 都合理
我地同你地美國的核心價值都一樣
你立國個時都係為左自由民主
我地依家香港同你美國一樣追求同樣的價值
係真正的we connect

咪係 個班人都唔知諗咩 無美國呢個的大國睇住 中共成早係香港打橫黎行 根本呢場戰爭就已經國際化

明日大與，應該起黎做美國海外軍事基地

所以拉攏美國係啱

係架 見到班人郁d就話呢個無用個個無用就火 -.-人地做野要同你地report咩 根本呢場仗係香港本土同拉攏外國都要做 有外在勢力幫手根本只有好處無壞處

就係依條，每一句都好強硬
佢咁講完照計即係準備強力鎮壓
結果之後幾日反而靜晒，立法會唔敢再開會
直到615就變左死狗咁出黎講暫緩

612之後嗰時立法會外圍已經無晒人，佢地可隨時返黎就郁
結果都係一直唔開會，嗰時心諗有無咁好死？無晒人都唔突襲，一定係有d古怪
原來中間就係有美國佬幫手叫停佢

問得過 直接單刀問
咩情況會要求解放軍接管香港 架空政府警隊同司法機關？

等班仆街嚇我地嚇得咁過癮

成班揮日已落帝國不如揮美國旗。